去加拿大讀心理學大學畢業之後可以做啲咩

如題

我喺XGU讀緊year one
想major in Psychology & Counseling/ Neuroscience
諗住搭加拿大最新政策嘅順風車
如果今個sem唔好GPA爛咗
理論上應該係可以trans到U

我呢啲咁樣嘅小廢物
好擔心過咗加拿大之後搵唔到一條可以持續發展嘅職業路向
所以過嚟問吓各位Ching

麥當奴囉
我識入到 ngo 或醫院做嘅全部都要讀 grad school

Psychology想做Counseling
你唔讀上去得個BA BS完全無用
或者可以試埋Double major computer science
轉做IT
利申：唔熟加拿大 估估下

如果可以我都想讀上去

但係唔知道點樣解決錢嘅問題

所以而家俾心機做資料蒐集如果唔得嘅話就唯有收皮

建議你去到轉科 computer science未來大趨勢

有考慮過，因為我見到好多人都鼓勵去加拿大度做IT
我完全係零IT基礎，見到啲人話CS GPA好難高，已經預咗自己讀嘅話應該會食屎俾人踢出校

都知道咁樣講一定會比啲女權屌
但係我就係嗰啲完全唔撚識電腦野嘅智障on9妹
我都知道有女仔可以讀呢科讀得好好
好驚我係嗰啲CS努力完之後都冇得救嘅人

做IT係最Top既人先好景
一將功成

冇錯我就係萬骨枯嘅其中一節退化尾龍骨

想做返心理治療/心理輔導呢一行可以點樣計劃

加拿大有科psychology education

留名

所以Ching你講嘅意思係大學畢業之後可以搵到工做頂住先？

要讀上去master psycho先有用

同埋Gpa你要高先得

psychoeducation先岩

點都要讀上去架啦呢一科

但呢一科係Quebec移民個list 咁我諗加拿大都會有啲需求

lm
final year諗緊過去讀counseling嘅話有咩出路

幫朋友問埋
如果喺香港註冊精神科護士係咪冇辦法過加拿大讀psychology master

今晚同佢一齊搵資料McGill好似淨係收大學讀心理學嘅人，唔知道其他大學係點，佢好大壓力查查下就已經頂唔順。

（唔好意思好似伸手問大家咁）
我會一路睇大家意見
一路繼續查資料

唔好話加拿大
我喺香港讀緊心理都唔知出到嚟可以做咩

精神科同psycho兩樣野嚟架喎⋯

社科撚乞食國際性架啦

呢個我知啊
暫時雖然未知final係點
但係呢個學期我好盡力每份功課都想滿分/A range

我真係好想走到
同時亦都真係好想將來有能力繼續幫到人

我都覺得有好大唔同
莫非佢去加拿大讀master就只能夠讀返nursing

Real
好彩係真心鍾意呢科
雖然都明出嚟要乞食

唔想係加拿大做返nurse

應該有大學會肯收但預左要讀bridging course

我唔太熟但我知university of Manitoba有呢啲政策

你本身有冇啲咩計劃啊？

你想幫到人就maj埋social work啦
讀完counselling都做唔到社工
有移民潮去加拿大就有需求要cantonese speaker既社工
但你psycho同coubselling係做唔到社工架
想academia就psycho同neuroscience

高階行乞技巧訓練

香港唔係讀神科都乞食

諗住讀完繼續升master
之後就未諗了

我見到XGU如果唔係Jupas入SW其實唔會有香港嘅社工牌，但唔知道加拿大佢係咪見到大學major SW就已經可以申請讀碩士

咁最起碼都係少少方向
你有冇話想讀啲咩

幫你落力一齊許願祈禱

最少都要有工作經驗

你undergrad左 可能喺果邊做1年野再決定讀唔讀master都唔遲
你year 1 一切都言之過早喇
讀master同讀undergrad唔同 係啲大學用嚟賺錢既學位嚟 除左貴 你仲要一日付出7-8個鐘去讀書
建議你都係讀多幾年先再決定讀唔讀上去好

有冇話限定係乜嘢工作經驗
如果係搞start up而服務包括mental support嘅話計唔計

自己成績唔太好
而家終極目標係City嘅master of social work

大家咁話啦 共勉之

加油加油加油

乞食
利申 加拿大大學心理grad

Ching 你身邊有冇一啲唔乞米嘅例子
果班人佢哋係會有啲乜嘢因素/做啱咗啲乜嘢所以情況好啲

女仔做it有數

讀上去先有世界

除咗父權紅利之外
如果本身我係垃圾
能力淨值都係負數

好有誠意竟然有圖

Double major public health administration 好過 IT
你唔落手做 counselling 都可以做診所醫院 admin / management

認真答你

有見地
聽日考完試試吓做功課搵資料先

你本身有冇識人係行呢條路？
Btw謝謝你呀

有機會其實我都想繼續讀上去
但有機會先算

謝謝你認真答我
可摸耳分享埋你依家嘅工作係咩

同埋大家覺得四年之後
冇家底要憑自己嘅話仲走唔走到

識得大陸妹嚟到讀psychology 細town仔大學，英文都唔係好得啦。 大學畢業後做過賣衫， 大陸人補習學校admin打雜，event organizer幫搞牙醫training，醫院clinic admin （有公會嘅筍工）

同意呀

溫哥華撚
有個friend 讀完心理學之後乞食, 之後去左讀human resource master, 呢家做緊HR輕輕鬆鬆每日5點收工享受人生
同意上面巴打，心理學唔讀埋MASTER落去完全冇撚用